意大利外長：中國係主要伙伴 北約係盟友

A photo speaks a lot.

//"China undoubtedly represents one of our principal partners and one cannot forget that is is now an essential actor to address any international scenario," Di Maio said at a joint press conference with Wang.

With China, the Italian foreign minister said, "there is an exchange founded on frankness".
He said "our international position is very clear to all, starting with our membership of NATO which is stronger than ever. "This enables us to have a healthy and fair relationship with China".//

奶啊奶啊奶

google translate:
Dangerous crossings from Di Maio
Chinese minister Wang Yi begins a European tour from Rome to defend interests on 5G (on which the government chooses to wait) and beyond. The foreign-wanted activist Nathan Law, who carries the flag of Hong Kong, now lowered by Beijing, will also be waiting for him

我覺得自己好靚仔，葉子楣亦都好賢良淑德，陳百祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖！

google translate:
// "There are those who want to damage EU-China relations " Relations between China and the EU "suffer from provocation and damage from external forces". In this context "my visit serves to consolidate relations between China and the EU" added the Chinese Foreign Minister. "A united, stable and prosperous Europe is important for the whole world: this is our strategic judgment. China will continue to support European integration with its concrete actions"//

See more at:

如果義大利保持中立，我們要用1個師防守義大利
如果義大利加入敵方，我們要用3個師防守義大利
如果義大利加入我方………

死左咁多人都要奶 真係唔明個腦點樣諗

真係唔識醒

根據翻兩次世界大戰 意大利站係咁樣既一邊 一啲都唔出奇

睇中文既歐洲新聞，推薦大家睇《歐洲動態》：

迪馬約：意中是夥伴、北約是盟友

//迪馬約在記者會上，正式表達了意大利的香港問題立場，正好反映上述基調。這個說法，較德國和法國偏弱，但以意大利的角度來說，算是強硬。基本上就是：意大利無興趣就香港問題高調採取行動或表態，但亦不會作出支持中國、鬆動歐盟立場的態度。//

//最明顯的是：根據意大利政府數據，在今年1-6月，意大利對中國出口按年大跌18.6%——這可以以疫情擾亂全球貿易來解釋，但從中國進口同期卻不跌反升，較去年同期增長1.3%，主要是因為意大利從中國進口大量醫療用品。這令一些意大利人覺得「被搵笨」，一帶一路無用，中國疫情送暖只是用來刺激自己出口。//

//最後一提：王毅拜訪迪馬約、以及會後記者會的地點，安排在Villa Madama，而非羅冠聰今天在外面示威及見記者的外交部大樓。Villa Madama是地位較高的接待外賓地點，政府領袖或元首到訪，通常來這裏，但不少外長會面也曾安排在這兒，以示尊重。//

古羅馬就勁
而家

議員比較反共，政府好奶共，但係而家個政府要做到22年

出奇嘅係瑞士開聲追擊支那

意大行奶到出血都無用，支那外匯乾塘RMB你要唔要?

但瑞士似乎係近排先開始轉方向

瑞士一直同中國好 frd ，frd 到可以畀中國秘密警察入境而唔駛事前通知瑞士，連瑞士議員都唔知有呢個安排，依家仲話要續約。

其實應該係香港國安法搞到瑞士D利益
我就唔信班撚人無啦啦良心發現

意大利強國契弟政府：肺炎病毒源自意大利，歡迎強國索償。

中立國 佢冇咩邊個國家「唔frd」
美朝會談都係佢做中間人 但係話佢同北韓frd我又唔覺
反而覺得佢只係做好中立國呢個角色

依家武肺逼到人地要公開出聲
點知會唔會嬲得濟又叫瑞銀爆大穫或者直接凍結
我係支那高官嘅話都咪話唔驚

黃之丼引述瑞士報道話，中國個 deal 係特別優待，其他國家就算有類似既 deal 都冇「自出自入」既安排，咁其實又係咪真係中立呢？

意大利正宗買兩邊
正常操作

兩次世界大戰都企錯邊
我估第三次都不外如是

意大利德國呢啲唔使諗，執政者乃共，自己盤算緊自己政治籌碼，但議會裏面有好多人係反共⋯⋯

佢自己唔係北約?

意大利企中國個邊就岩啦
你懂的